728 城市論壇 鄉議局研究中心主任都話要獨立調查委員會

精彩呀
薛浩然 - 新界鄉議局研究中心主任
佢都以個人身份支持成立獨立調查委員會去查612到而家既事件
侯志強都一齊合理懷疑何妖721有份煽動襲擊事件，要佢出來自己介釋

解釋太精彩

鄉議局真係好唔妥何妖

薛浩然話何君堯有份鼓吹白衣恐襲啊,何生重唔快啲出嚟回應

薛浩然仲講左句左仔暴動